又係時候提大家記住呼吸喇！

你唔講差d斷氣

希望你日後全手動

玩到好悶 收手啦